有冇人覺得譚仔

好撚難食

屌你老母 你老母比譚仔屌

唔覺

食得多厭撚左 冇革新過

覺

留名

好同意

覺，食過一次再冇幫襯

狗也不屌
三哥同譚仔一樣

生加唔巧

笑到仆街